澳門著名藍絲沖先生：從台灣鳳梨事件可以清楚睇到台灣將會成為繼香港後的另一個國際小丑

佢仲笑連登仔豬咁蠢以為今次事件對台灣黎講係好事

Ok

少睇垃圾

佢有潛質做d打飛機話蟈家日日贏既官

一個Po出完無人理又出多次 唔知想點